有無人記得你係小學補習社學過乜?

Hi，又係我，
好耐無出片了梳ly
究竟我係小學補習社學過D 咩呢
係無呀, 依個鬼地方真係好on9
今條片就講下小學補習社
有興趣可以click 入去睇下

可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

連登缺少呢種高質人士，已睇完十次，好幽默

巴打你識我?

上熱門吧

hit hand found

冬昕BB

=.=咁似10年前d youtube片

=,= 因為我係十年前嘅人

幾好 熱推

so9sad

muvg 你死咗?

你個台死左

小學喺補習社差啲同間嘢個老細打交
嗰時先知道教書嘅都可以咁爛口

你係補緊習定幫人補緊習?

我係學生 嗰陣唔記得小二定小三

對功課only

渣鳩中二姐姐個波

食姐姐
不過去得補習社D 姐姐都

抄功課only

咁應該稱唔上打架喎

good morning

記得小學去補習社好曳不過同啲啊sir missy好friend又成日屈佢地請我地食嘢

你呀sir 一定係我啦

淨係望住miss個心口

無嘢望喎

除左好撚痛苦之外乜撚都唔記得

有乜咁慘

我都幾肯定自己有D果乜鳩學習障礙果類既野
但早廿年根本冇人理呢D野唔似而家有錢既會搵專家搵醫生
日日補習就串生字默書做作業但全部入唔到腦
其他人做到我做唔到成日俾人屌
細個讀書係好撚痛苦
連暑假都要日日補習但都係唔撚得
老豆老母成日屌我哂鳩哂d錢
我心唸咁咪唔好撚洗錢係D on9地方囉
去到中學入band3都仲係keep住日日補習
會考得3分
我仲勁撚後悔點解唔玩多D反正都唔適合讀書

未亡人, 可能佢好high

含撚

點解依D 就無我份

比人打到仆街！

所以去做社工?

咁又冇關係嘅。做社工真係超出我個人想像。
但係而家諗返起，都係一鶴眼淚，當然我係去補習社，我自己當年對讀書人冇乜好大興趣，好多功課做到錯晒，結果就俾人用間尺打到仆街。

當年補習社個Miss可能有少少變態，佢係會教學生，同埋有手指甲扣人耳珠。

手指甲扣人耳珠

無三級嘢喎

前面有條片 ， 好似打飛機咁

打機嗰條

要學下㗎啦

小學補習社其實係逼你做功課 等老豆老母唔洗教

老豆老母都唔識

教蠢既細路仔好痛苦 你試過未？

當然有
果斷放棄
同佢打下機算啦

唔記得
但係個老師成日體罰男學生

以前D 細路就打得, 依加就唔打得

補習呢d真係請個有heart嘅大學生教會好d
去d補習社10間有9間都鳩鳩地

啫係我囉
D 細路不知幾鐘意我

腳骨力

日日比人罰留堂留到9點幾十點幾

肯定係你未做晒功課啦

學咗粗口
個時真係好新奇所以狂講
之後俾人寫手冊

細個比人寫手冊腳都震埋

20 年前大埔卓慧補習社個仆街吳老師
屌你老母迫尻我入黑房又用間尺打尻我
你自為自己大撚哂呀，你只係loser,開間補有社覺得自己好撚威？

仲係唔係到?

細個果種係托兒所咁

我細個都係補習社學壞 比d高form教講粗口

遲定早嘅啫

幾時開台？

學識手冊要寫少幾樣功課，如果你唔想比補習miss知有果樣功課

我唔敢

見高就拜見低就踩，見人講人話

lm